(有圖) 今次我地討論屎

首先每日一屎係基本啦，仲要做到好似鬧鐘咁，每日個個鐘數提一提你，其實屎好有性格，當佢嬲嘅時候，佢會變硬，係依個時候我會諗，如果俾人搞菊花就可能係依種感覺！

當佢扭計時，佢會變流質 or 液體，真係柯到你仆街。我最鐘意佢聽話，又舒服！但係，有無發現有時用一格紙巾就可以抺乾淨，一時又用好多先乾淨？

無錯，你要成節屎咁屙先得，當你格硬黎將佢中斷，佢緊係嬲啦，所以搞到你成個屎眼都係屎！如果唔係趕時間我一定唔會整嬲佢啊！
歡迎各位大師一齊討論

申利，非gay

咁多野唔玩，你玩屎.jpg

講還講唔好貼相.jpg

屌你老母圖呢?

是咁的，有一日出去行街，突然人有三急，即刻搵左一間公廁解決。係廁所入面，除左我之外，有一個係到做既清潔呀嬸，見佢倒緊一d白色既精液落洗手液到，口裏仲念念有詞，算！唔理！

突然聽到基佬笑聲，原來有兩個MK仔係華山論劍，嚴格黎講連刀仔都不如。算！我都唔理！一來因為我真係好急好急，二來個兩個基佬見到我既巨龍一定蠢蠢欲動，防不勝防！我紮好個馬，一野射出黎！由於
個廁所設計係用尿槽，強而有力既水柱拍打落塑膠板，水花反彈落個兩個基佬到，爽到佢地鬼殺咁嘈。

係呢個時候，有一個女人入左黎，你地一定以為又係著住黑絲，sor9ry，佢無！佢走到其中一格廁格，細細力咁拍低個廁所板，然後「咔嚓」一聲撕開左佢黐住佢塊黑鮑既M巾丟左落馬桶入面，過程十分古怪。點知佢門都無閂就屙，但佢屙既時間十秒都唔洗，然後無抆屎，無沖廁又無洗手之下頭也不回走左，由佢入廁所到佢走，都不過係一分鐘，望到我呆左！

正當我洗手準備離開時，個清潔大嬸念念有詞咁講：「好一個黑鮑 ！」我問佢咩事，佢答我：「剛才個女人係屙屎界既黑鮑呀！」但我一概不知，大嬸搖搖頭嘆氣，枉你屙左咁多年咁屎！
正當我想抗辯時，佢打斷我既講話 。

係好耐之前，屙屎分左三大派，第一派係藝術派，第二派係食家，最後一派係基派。
藝術派係從主張大便中要表演優雅自如。而食家係食屎維生，而基派係主張人從忍屎穫得快感。

我問清潔大嬸點解剛才個女人要細細地拍廁所板，又要除M巾？

原來細力放個板係唔想驚動屎忽鬼，而且可以有宣示主權之用。至於放M巾係左為左減低水花，利用M巾既浮力托住舊屎，同時M巾既大小亦有標準，要係水池中心。

亦外突顯佢地既藝術感，所以佢地放便時係唔會閂門。同埋最重要時候，藝術派對此有好高要求，屎既軟硬度，水花同整潔度。

屎唔可以太硬或太軟，否則會影響水花，所以佢地一向係食多肉為主，屙出黎既屎特別臭，甚至會有少少血絲。
屙出黎時會碰撞M巾，並抵消水花。

大家有無試過屙屎時發現舊屎唔見左？或者抆屎時無屎漬？行內人稱呢種屎為「米田共」，係藝術派最高最高境界，所以剛才個女人唔洗沖廁又唔洗抆屎，既然唔洗抆屎咁咪唔洗手囉！呢番話聽到我五體頭地。

清潔大嬸突然講左句：「其實我係藝術派人事部主任，見你係俾選中既傻仔，你想唔想入我地派？ 」我諗都唔洗諗，即刻入左。

其實我想問各位巴打，有無人同一樣入左派，求相認。

圖呢屌你
我如果一陣番黎見唔到兩舊屎,我實屌硬你老母

無錯，我就係藝術派弟子

Sor 啊

好似有巴打寫埋另外嗰2派

之前聽達哥讀到病發